一人一首你最鐘意既麥浚龍歌

金鋼圈無得輸

弱水三千
Never said goodbye

月經post

首詞填得唔錯

濛

嫌太誇張 無論部署多充足都緊張

如果看著我不妨濛一點

單魚座

寫得太多

你前來我過去

同莫文蔚合唱個首瑕疵

借火

超生培慾

末日將到我們要擁抱

鐵甲人

癲倒夢想 正到痴線

自己保重

天台晚餐我都好撚喜歡

三千春閪水 暫住寂寞閪窿～

沒有人

雷克雅未克冇得輸

有人

成魔之路

未必係最受歡迎
但櫻吹雪詞同個意境真係一絕

無念成隻碟
彳亍
藥水$3000

酷兒

林夕

睡前服

True Romance

好多首都鍾意 如果比我揀三隻 我會揀 借火、金剛圈同是誰後備 呢三隻歌陪咗我好耐

雷克雅未克

雌雄同體

鶴頂紅

金剛圈

乜水

最鍾意都可以打錯

我有時難免覺得 她好像尚在懷內

人牆

Jerald嘅曲
潘源良嘅詞

人渣

呢首正

彳亍
金剛圈
雷克雅未克

借火
單魚座

秋分

下季自有下個代你開花

寧靜有點傻

灰 舌尖紋了瑪利亞

燈塔

Evil is a point of view 成集碟

呢班先入坑

愛上殺手

劊子手最後一夜

金剛圈
濛
瑕疵

Juno 玩得起
大風吹

我好鍾意呢首

我都好鐘意

勇悍.17

好難揀wo
周耀輝同林夕填得嘅都好正

燈塔
從桃花源竟踩到地雷震
借火
無念
金剛圈
生死疲勞顛倒夢想弱水三千

有邊首大家一聽第一句已經覺得好正

拋磚先：「乘一隻白晝的破船 而突然夜晚」
一入歌詞個孤寂嘅畫面已經出晒嚟

八陣圖與旅客
我夠膽講你地有一半人都未聽過

秋分

一定係借火

全部

吃鯨魚的人

寂寞就如自己一個打飛機